老豆部Note3冇晒反應可以點搞？

部Shamesung死得好突然

完全得個黑畫面
充電冇反應但部機會超熱
插電腦USB又係乜撚都冇

想知有冇方法拎返機入面啲data？

利申 idog ……唔撚識救an機

拎返三叔搵啲三嬸幫你